爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (9)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65
仲有電子劍型發射器$199(伏品唔好買)
當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:建議先買盤Set，有隻叫亞洲版黑盤Set連白金色聖槍同紫金色阿基里斯
其次就係白盤Set連特別色武神同阿基里斯，兩者公價$349
再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代惡夢聖槍/鎮魂巨神
Z代可買鳳凰/魔龍/聖劍/力士/B121改造Set都OK

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B 售價$100內
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B- 售價$100內
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B 售價$60內
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S- 售價$100內
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 (RB 6) A 售價$60內
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A 售價$60內
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+ 售價$60內
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B 售價$100內
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 (RB 7) S 售價$60內
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B- 售價$60內
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A- 售價約$149
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時?珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有?膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A 售價$100內
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 (RB 8) B- 售價$60內
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+ 售價$100內
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS 售價$120內
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 (RB 9) S 售價$60內
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S 售價$70內
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A- 售價$70內
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

霸斗

新po lm

想問吓電動陀螺盤有咩setting好用

新手留名

留名

如果要爆的話可以試下攻擊型面配P,D,Y底等等
因為可以好快落返中間，用攻擊型因為個盤既凹凸好易自走

新post繼續傾爆佢

新人留名學嘢

新手lm

個名有聲

YouTube 外國好多fans都屌緊28集

每次都係 一有行貨就大跌
所以各位忍手唔好去食炒，無人買咁就會跌價

濕尻代理，賺錢至上，$200都俾多啦，仲要$400先有

見神童落左單

一直都係用緊某團購買，z天都係170$

想問下35蚊工具盒響邊間鋪頭有得買

福栄街 40-60 號咁上下位
地板藍色，塊牆有成堆紅黑箱係度

屌你用埋d簡體字

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
出黎行切忌貪果盤

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
利維 （上次比人於是話最遅留名

[member]
utube 自動彈出黎
Btw 分享身體俾朋友仔
教壞細路

你係咪用iphone個聽寫輸入，d字奇奇怪怪
同埋cut左我個名呀

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
出黎行切忌貪果盤
公仔

手快 fail左 自膠

連登撞機王

是撚但啦，而家冇得炒野咪想刷View
R Youtube錢囉

幾時小B搓陀

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam

返shift 應該請唔到假過黎

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred

終於book到4個鐘，但17號紅日要諗諗

機會難得呀
成日bk唔到4h
而家有4h希望有20+既人黎

就係諗住紅日，大家得閒

4hrs應該夠拎50分

要玩足4個鐘少d體力都唔得

FF兄係時候拎隻神鷹出黎消磨下時間，順便拖延下對手拎分時間

大家記得練好Bey筋先上陣

懷念呀屌

哩兩條友真係跳得好好笑

黑人投入好多

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園

好似係

推

仲有間精品前一條街，未過馬路唔記得乜乜Hobby，果時全世界武神做115，佢做98

真係睇見都覺得恐怖

恐怖？

有無真男人底？

上次咪放曬

唔知趕唔趕得切下星期三約戰前覺醒

勤力少少一晚搞掂啦

你係指用沙紙磨？

籃球埸丫

恥力唔夠，決定每日放工翻去拉兩個字算

難得聽日放假 有冇巴打晏晝出黎battle 下 好大癮

翻寫字樓既表示期待happy friday來臨

未用過，實物都未見過

臨訓前推多推

下次上你屋企

炒咩？

溫馨提示，公會既買賣gp一套500

點解感覺咁似Seed D飛鳥真隊爆基拉
之後阿斯蘭收返佢皮咁
Btw，支持Phi碎鳩阿基

正義不死鳥

pish

條閪佬一SET MARK高成舊水,正一陷家鏟黎

pish呢個先岩

見到佢已經可以開定電話鏡頭等佢過黎啦

你做乜坐係度？

廢青呼吸都係罪

有份正職都叫廢青？

純分享，每朝早起身都要J下先安落

本身都想買呢個盒，但都係黑袋方便d

之前公會戰見到有個細路又係咁
全部都係金閃閃

細路，我係中佬

。比賽成盒擺出黎 鎮住對手

金光閃閃多美麗……

其實代理都幾狗, 明知下星期先出rb, 但今個星期就出金不敗, 幫佢地清位😑

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名

擺明清死貨
屌你d emoji

咁其實，點唔鐘意佢都好，持平講句
今次又唔算炒既
公價69.9一盒，原價計，都係貴40，咁好多時全套買都會貴少少既
當然，其實大多鋪例如扭蛋或盒蛋全套會平過散買啦

咁自由訂價市場時，又唔知佢內貨係點時，呢個價唔算太炒，其實出面都有人收呢個價賣或買，之前既Rb，仲貴都有

其實佢炒既係
將一d可以普通入手或易入手既野，堆到好似好稀有
佢自已個fb之前定埋d唔知咩規矩啦，唔比人多gp同步買賣，佢又好神，會知道喎，知道佢會封帖或踢gp
又係自已GP內造價，好似BR咁，雖然唔一定佢帶頭炒埋，但一粒底，貴到可以原盒價有突，又係個gp或片到講咩，A幾A幾既件靚d，點手轉BR睇耐d，又稀有貴d
之前早期隻 日月出面未太多貨時，佢話極稀有，而訂既可取，小量現貨，但見成兩個星期，都有人留話要，但全部留言都係Pm報價，我試過問，佢都話有…即係有貨啦，又要搞到好稀有，又要私下報價 造價

試過有人賣得平，佢都踢，同佢自已圍內有班人，見人一出post，平既會好快留即收，收唔係問題，問題係之後又會高d再賣…不停令d價高

仲有，嘜撚陀螺佢d片都九成話，
嘩，好靚仔呀，
嘩，都幾勁喎！好型呀

仲有，之前等級旅程啱公怖時，
有d人自制，例如愁巴啦
淘寶又有

咁愁巴都好平賣比人，比人試下用

但佢出post話，
大家投票覺得應唔應該接受呢d莫型產權既翻版品
又話呢d係對創造者既唔專重，唔係正規野，自已搞既比賽大家唔準用

但無耐，自已有段片話，有朋友整左幾個送比佢試…又有埋link比人知係邊個整(但人地有得賣)
仲搞活動送幾粒比小學生，但要考試唔知幾多分以上

粒pust帽？

係

做唔做到橡膠底

屌，無啦啦越記越多趣事

講起雞爸炒價，佢可能係收左廣告費啦
有期成日推個武士代購，又話入佢個優惠碼有折
但個個代購好多日拍，仲貴過香港
邪神電盤，個時啱啱出，香港可能未有大貨住
但其實本身都半蟹貨黎
佢有段片全靠呢間野幫佢搵，所以大家要買野搵佢啦
但貴勁多 之後有幾段開箱片都話係佢到買 但香港有貨架囉

之後，佢個fans fb gp，有次好撚搞笑，咁佢買賣區成堆規則，有人犯左則係咪應該出聲警告或踼先，你係admin，又係訂規個個人

有時有個應該係細路既人，比佢開post屌，
話：唔該以後唔好好係老憑或必然要我應同幫你，我義務開呢個gp同管理，無必要一定理會你地既要求，唔洗不要pm我要我應你

但我覺得，你自已係Admin，買賣到有問題，有人犯規，人地留言add你又唔理
咪pm你囉，又話人煩 咁你就唔好訂規矩同開GP啦

當然，佢既對話圖得幾句，好難知真相啦

都係得abs
原裝都自走啦

佢個而家買賣要審批
都唔知係唔係平既佢吞，唔啱既放返出黎

呢單我都爭啲唔記得

好彩我介紹係勁就勁
廢產就廢產
聖劍配Ds不明

好應該幫雞巴整翻個柒事合集，再下個po頂置
唔係雞巴d支持者會以為我地惡意中傷佢偶像

垃圾

要數雞巴臭史真係唔知要用幾多版

想問知唔知東京有無beyblade專門店？

係喎，除左神鷹，其他籤王如蛇神，豹，唔見有人用，太廢？

咁又唔好 依個係公共討論區 唔係fb群 大家都有權發表意見
有人覺得俾人中傷既 隨便留言反擊

豹同末日又真係超Z入面差咁d咁 蛇神太舊掛 又係打神代好勁打超Z唔掂
咁樣講之後隻冥王可能都唔會太勁

大明星係佢迷粉黎

未日太鬆，豹design問題

但我又好鍾意用呢2隻，又覺得好靚
其實豹lock好實，係唔知配咩底好硬係差咁d攻力

末日勁易被爆，豹外觀好靚，但攻擊型黎講比較弱，蛇神靚之餘攻力唔差，我成日用

藍貓唔知用乜+1

豹咬人會自己都扣血
仲要鐵係中間，注定比較差
勁既陀螺都係外重心

得個緊字

下次整隻最強豹組合咬死你地

其實重量分佈係外圍令到表現勁d，係有得用物理解釋

Can’t agree more
初頭玩落以為d咬聲重擊人地 後尾先發覺係大扣自己回轉 做乜鳩

要啦屌 為免新入坑巴打被佢呃左錢

夠薑唔用xt+

十足中國打貿易戰最鍾意用既七傷拳

RB12 一格跟網$500 Set
雞巴

我無xt+,亦唔打算入

睇你忍得幾耐

誠收一隻 闇天照 天水圍交收
@isaaclo28

為左個底俾$149，no way

大家好 新手入坑幾日
呢家有
b121
b113
b120
b122

仲有咩野可以買

正確啲嚟講底都唔係，仲要加個xt

如果唔介意的話17號黎玩一次啦
學到好多野
同埋有D初心者位可以指導下

B117,B115
B117面同鐵，B115面同底

我剛剛追POST都睇到呢個
所謂鳳凰大法~就係Et

個日好似唔得閒呀 希望下次可以去到

再下次就要等兩個多星期

鳳凰10et應該已經過左氣

依家xt‘當到

爆旋一格仲有得賣

同埋唔係好強
落街打唔贏細路

都唔算嘅，3on3 xt+俾左廁盾 et配鳳係唔錯嘅選擇 況且xt+鳳對xt+盾 贏面算低

其實玩狂暴防禦，eg:三頭犬同水盾配Hn'同X'邊一粒贏面高D。

水盾？
玩防禦型做咩用攻擊型既dash底

美社莎

我覺得狂暴防禦有時D撞擊仲爽過攻夾攻

三頭犬正呀，好易射龍
不過都係易爆

哦我明喇 狂暴防禦即係防禦型面夾攻擊型底
咁岩啦硬lock dash底補完返防禦面lock廢既弱點
X' Hn'邊個軌道好d試下先答到你

好多人都配X同X'
完全冇Hn同Hn' 既數據

Hn又冇持久，攻擊又唔夠

真係好靚啊

Hn 似Jl 都係橡膠 打梅花細圈 不過持久仲差過x

Xt plus想留比第二隻用，諗唔到仲有咩底比盾用好

At啦

Ds我當佢防禦底咁用

愁巴粒v用黎吸轉

推一口，暫有14人

推多口

希望今次有20+
好難得bk到4個鐘唔洗咁趕

約左人,我都好想黎

Group友叫唔好奇趣買
佢哋倉啲𡃁要黎搵外快
所以得佢哋啲貨係再貼膠紙貼到鬼五馬六

咁做都幾仆街
d人重以為大鋪應該無事

應該咁講，奇趣要拆包裝貼防盜
不過亦會抽起入面原裝紙皮，攝野等等
令到盒野輕左重左，又有d會扎到飯團咁
等你地冇得搖
油塘奇啲撚屌係會抽起Rare上網賣
其他店就唔會
不過搞到個Packing咁已經唔想抽
示意圖

唔怪得黃埔未中過大獎/2獎

利申:喺邊抽都未中過

黃埔應該冇hold的
最嚴重係油塘

不過依加都好少落奇趣買野 多左地方平過正價

特別係依家有得上網徴同多左網店

一格到左B68,做240

都係平十蚊姐
佢飛狼銀白幾時先到

好想要藍色br

想買多套配落黎緊11月，書送嗰個劍面

自推去其他gp吸人氣
愁巴學野啦

我做唔出

收B118-黑惡夢聖槍
全新全隻或淨面全新

另再收全新迷失聖槍金龍ver

高清巴黑槍$70 收唔收
全新未開

收，但點搵到大明星

有無多隻黑槍，想收埋一份

Tg

樓上巴打，我得一盒，唔好意思啦。

唔緊，再慢慢徵下

痴左貼紙嘅二手要唔要

有無樣睇下？

玩陀螺都幾消錢
買買下買左成千蚊
我想問出黎玩個D多數幾多歲

我17
其他巴打好似大我小小

成千蚊只係開始

我今年10歲

我13歲，呢四次媽咪都唔比我去 ，諗住下次默書努力d 拎一百分等媽咪肯陪我一齊去

都係忍唔到走左去買

係勁燒錢,買下呢隻個隻，我玩左幾個月已經燒左4千元左右

好易過5位數

剩金星殞同幾粒Omega軸都幾K

盾跟Omega鐵，Qs新底
有C底褲

12月set野咁好死

丫，仲有火山Dash

炒狗 炒唔起lu

不要再說了

咁同到大家出黎玩的話係幾有意義既

真的話要買兩set了

同巴打們玩完之後 而加唔想自己左手打右手

我得12歲，小朋友黎

幾粒…巴打你錢多，少少數唔計啦

竟然會出omega鐵

估佢唔到

鳳凰大法又可以更上一層樓
蠑螈有10鐵用
真係諗下都扯旗

Omega鐵。。咁癲 消息來源真唔真 唔怪得日拍多左人放星殞
Btw dash 底時代到來

已經有雜誌圖

btw，隻新鎮魂望落唔差

巴打有無tg？

我？有啊 有grp？

telegram，想睇下你隻黑槍

隻巨神咁樣就無咁柒啦
之前張流傳圖柒到

差好遠喇

睇黎真係無左橡膠

新個隻武神幾似哩隻野

配置竟然照舊0ZT
係多左一點

新手無知一問，Layer係咪打得耐會畫牙鬆好多

始終係雖一既防禦/持久型dash底
多一點已經夠廚

真係大放送omega鐵咁好死 ok 雙入

咁一定啦 膠會磨蝕架嘛
唔想玩鬆唯有買多幾隻備用

打過3次連登盃後，係屋企已經好少左右互搏，直到下次聚會前先練習下

我連盤都收埋左

隔一兩日就練下手感
拎D左右轉既肉靶機試Setting

Omega 鐵同底有咩特別

特別貴

新靶:廁盾xt+

個隻本身要咩方法入手

堅鞭緊
不過諗緊下星期去扭唔扭多D盾返黎放比大家
因為17號都出

手機App隻game出金星
黑色版係之前陀螺Cafe抽獎或打街機贏左隨機扭蛋出其中一件部件

金色

好似好正，仲有新既v底

又係籃球埸時間

佢話要拉到1000分先發動到紅色塊野彈出嚟同鎖緊唔爆，但係1000好難拉咩？
係期待佢埋新鐵，會有膠可能可以吸收

圓形鐵 仲要同0鐵重量相約

Z鐵正喎 面個機能上有d似星殞
個底睇唔出同V底既分別 用既素材唔同

雜誌一向吹得就吹
新鐵又一體成型，介紹寫橡膠將人彈走
係就好，射龍神鐵

我估再淋d

仲輕過7 同 1’
勝在風阻低同夠圓夠平衡

印象中重過7鐵1g左右架喎
同埋夠大

7鐵近23
Omega得22鬆d
當然有d 7鐵唔足磅得22.7~

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend

咁又係 如果太重又太op

好想要舊紅7鐵同個軸 如果等到22號會唔會換哂

紅7鐵咩？我入果set係金5喎

推推有14人

我連陀螺都掉埋

推到有20人

掉比我 我求下你

聽日有無巴打會去公開組比賽？

你收到Email?

想請教下紅7有冇比普通7重

重量緊要咩？ 陀螺色襯得靚 輸都冇咁難睇！

有都唔去喇
國家有難，匹夫有責
聽日遊行重要d

聽講隻新武神有星殞既能力
EV底係V既強化
但鐵其實同J好似

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨

公開賽唔知幾多人去呢

今日會有幾多巴打去新蒲崗踩場

lm睇眾巴打賽後報告

參與獎

凡參與比賽，送level chips咁正？

可以玩8鋪挑戰電動盤z勇士
兩分就有chips

比賽係尖沙咀玩具反斗城嗰個，定係新蒲崗嗰個？

尖沙咀嘅

買過隻天弓喇，深精都係55蚊

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Rider及Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）

仔去咗，8強止步
當去到8強，啲攻擊系都係保留咗......企足咁多個鐘，怕自走bye bye
8強前一直冇用公廁，但到3on3都係公廁鎮巨br,公廁火雞10et.....最叻已紅係ds
對面直頭三隻同我哋一樣，只有講運了

係咪個天唔想我鳳凰大法

玩到個底變到橢圓面

暫有17人
到時我會帶兩個盤
有時玩四強既原因係出面公會甚至官方活動
四條隊5 60人都係出4個
如果我地人少都出8個
搞到好似求其玩都有複賽咁

我提議搞多輪對賽只係想各巴打可以多d機會出線試下淘汰賽姐，始終一場過決勝比較刺激，同埋今次有4個鐘磨，可以2個鐘拎夠分出線，最後2個鐘夠打多輪8強，當然搞手絕對可以話事，有咩冒犯，多多見諒，唔係想罵戰

其實四個鐘既原意唔係打足四個鐘呀
有d巴要返shift 7點幾先到
主要係想6點開場比大家玩一陣先 8點左右先開波
玩足四個鐘攰過打波

想問下巴打們如果用b-119應該用咩手把好
想入手xt plus 但係跟嗰個手把好似麻麻地

其實手把來來去去都係右旋Set果種大小小同最普通果隻幼版
(其實唔用手柄先好拉)

咁又係，熱下身先黎料
ok,一切聽晒搞手話

之前得兩個鐘係因為開左場之後唔夠半個鐘就黎料
搞到巴打們少左互動

上面如果怕啲分亂嚟，幫手搵Mark分專員啦

哈哈，一黎就挑機，等你唔知我咩料，其實幾刺激

亂黎？

個fd係日本幫我扭蛋
扭左3隻時神

神盾個底係咪要用搞笑，會吸住個盤

用來

公開組？

Of coz

個裁判出聲定參賽者打完出聲

14歲以上級違改 挑戰對手觀察力

好撚瘀，咁撚大個人眾目睽睽比人捉出老千
有無影相上公會SHARE

有新鎮魂流出片無人睇

睇左，鎮魂安定感很好
係條底褲唔知做乜
估唔到啲鐵冇焗油
btw好在粒火山’係原色淺藍

隻神盾金槍不倒
企定定硬食人攻擊搏反彈彈走人

見有機會就攞下彩
r下曝光率

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）

推爆佢

繼續推，推多d人入坑

BR底作用！

開心啦

就算有焗都唔靚啦，而家焗一半
早期個d焗曬成舊鐵

特登咁多盒就係為左放個底係公司玩

個新底高消耗品，貼多幾次場自動撕裂

BR？！
唔知呀，其實都無用過BR落場
我呢d攻擊真男人黎既
最多神槍用尖腳唧

Btw，感覺灰底順過舊白底
投先咁樣手轉都去到分半鐘有多
當然，同射落盤有差啦

表示唔玩Br底

聖盾個底想點

射前搽滴水會唔會再實d

唔會比人射龍之後再吸收

新底好樣衰

只關注火山’ Omega Z巨

我對新武神有興趣d 喎

新巨神分分鐘無z巨神咁勁

新武神個能力講到好吸引,但睇個樣冇武神攻擊力咁強咁

始終勝利武神最高攻

高速下唔爆已經夠正啦，配Ds’ 直頭唔會爆

睇佢個樣圓圓地又有d 角，可能有吸力，打相反方向無力時可吸，高轉速都唔怕比人速擊爆。

打同方向就相頭大大力射爆佢，十分期待

補漏字

自己高轉速都唔怕比人輕拉擊爆

自己用武神自爆多過比人打爆
一路練打鎮巨BR，但唔大力射佢唔死

Metoo 已棄等覺醒

等新武神出盡全力屌落去

搭10鐵ET+等底

但配色真係冇愛 準備裝落聖盾度

新武神到時實變必出廚機

最期待動畫快d打爆返阿基利斯條串咀

其實套路同seed - d一樣
又係去到劇情中間新主角打贏主角(真打贏kira)
主角冇死又換新機
之後會發生咩事大家都知啦

魔龍都係咁講

魔龍其實唔差，只係差個Ds’ 底

果陣成隻都出奏 最後？

試下魔龍再重d 個lock再硬d

駁唔到

魔龍偏攻擊型，蠑螈點都似防守型

進攻就係最佳既防守，魔龍又輸一伏

贏埋呀輝
我屌你老母主角

愁bb

最近做咩咁多黑暗力量佬

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）
花名好撚長

有冇年齡限制

你唔係細佬就得

我想帶個小朋友黎見識下

唔好 太爛口

哈帝斯第一局輕鬆打爆主角
睇黎下次又有2個新角色出現

怕教壞細路

利申細路

唔好喇
我驚細路見識到既唔只陀螺相關知識
更多既係粵語粗口既博大精深

同埋有細佬係度，玩都玩得唔盡興
情況就好似成班男人去飲野，條女死都要跟住黎

成堆好似00堆變革者咁

唔好又大大聲_人老母

個下情難自禁

手震巴今日係邊區玩?

聽晚有幾多個盤？

我帶兩個，最少要4

暫時同左手玩

我照舊帶一個喇

想問下如果兩隻陀螺分別同時被擊爆同埋衝擊，點判？

和局再打過, 但連續兩次和局就相方都無分

你咁講…串緊上次位巴喎

正野！新槍黑化埋就最正

神

色幾靚

聽日巴打們黎之前食定野先
再買定小小飼料
我今晚執小小件睇下有冇人收留
仲有冇人要Lvchip，RB8獅王RB9蛇神

屌，醒唔起上次有巴打帶左條女黎
又講錯野

食個豐富下午茶

要旅程

上次獎品俾個傻仔搶左蛇神

隻色夠中二 識野 改造set最期待layer 係佢

係，依隻色真係好靚

4龍>5龍

Same

btw想問下巴打們比賽多唔多用lvl chips?
想要個但係唔知咩情況先用

睇情況用
其實用黎主要係減少部件之間既空隙，同增加重量
但有d陀螺用左反而轉得無咁好

Xt盾？

你聽日又唔黎

會唔會出超z吧哈

所以上黎po相打飛機

我唔黎拉低大家水平啦

超z護靈

隻盾好靚

打花哂啦 btw聖槍靚d

陀螺係用來打架嘛

覺得佢靚因為佢同京矢隻獅王幾似
外型同埋顏色，同埋佢係持久型layer

雖然d人可能覺得玄武仲似，定係三款都似？

新入坑最中意魔龍，彌補返無玩過左迴轉既遺憾，不過呢代唔少左轉公廁
震魂左右都得幾好玩

btw我覺我d發射器既設計好垃圾

玄武聖獸轉世

魔龍轉起上黎係幾靚
發射器設計出黎為左快d壞等你買新 好似手機咁

個發射器有問題，就自己整整個8字扣喇

多數都係個8字扣咬唔實累事

唔係個八字扣，八字扣拆唔到
因為係附送左右都得既發射器

好撚垃圾，拉一兩下都卡住
個年紀輕輕既玩家話我知呢舊垃圾係咁

短繩細細粒果個發射器仲好用
不過呢個裝唔到柄太細舊好難拎

有左右拉線各一連柄不過唔想用想放
但係拉線又好似穩定d

拆到架，不過要用撬

我都係用間尺zip入去撬

咁今晚再研究下

頂置嗰youtuber siubin88有教點整8字扣，可以參考下

我有睇，不過唔肯定關唔關八字扣事
btw thanks

哈帝斯51g.個發射器會唔會頂唔順

可以大大力轟埋去

51就頂唔順？我武神56g，用劍發大大力拉都無事。

51g係原裝咋，最重應該六十幾，b88應該唔夠力

51應該係淨面

我蠻力

唔係淨面，係既話冇得打，直接返mfb時代

係喎自膠左 btw 11同z鐵咁輕 換parts應該好重

聽日比賽20:30開波？

8點左右

下個月可唔可以搞一次係旺角果d地方

你book

旺角哩d場唔易bk架

tko撚表示與荃灣天各一方

執左好多底褲出來睇下大家有冇需要

屌

正 最鐘意2手有味底褲

要靚女著過既

SOR 我果D全新未用的
冇白化冇味

C環

近幾代RB新出的底褲一個都冇

哩個通病黎

我要20:15到

就你

唔爭在等埋你喇
唔係又要等兩個星期先有得覆桌架喇

Feel到好多殺氣

謝 到時一決勝負

一決打到你 唔敢打

今晚打算用呢三隻同大家砌磋

Fd子喎

全部都係紅色3倍速

我仲未諗好用咩機

我想問有冇人6點就會到

我 神童

Freedom impulse strike

展現你全部力量

我應該都會6點就到

五成以上勝率

比人屌打

今晚繼續上屆配置

ev蓮蓬底

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）
花名好撚長
Jim

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）
花名好撚長
Jim
FF

大約8點先黎到

全力爆射

有無巴打已到？

邊間房？

訓練正在進行

極速第四次聚會！
10月17日星期三紅日！6-10PM！
荃灣體育館1樓大活動室
政府新場，近荃灣西
永順街53號
因為4個鐘成本多左，可能參賽費$40

請Copy返List方便計數:
自High三屆愁巴
誠邀青年Owen
出黎行切忌貪果盤
公仔
利維
亞辛
Sam
Kindred
瑞峰花園
黑玫瑰Tyler + 肥宅1名
Dio
Dio friend
蘋果雪梨
天旋地轉 （要求搞8強）
花名好撚長
Jim
FF
太撚短

半個鐘後到

屌佢老母，個體育館邊撚到嚟
再行去玩Dead Rising仆街政府

放工 coming

照禁巨神0B BR？

媽啊，蕩失路啊

好酸呀

不過我今晚可以左手打右手

去錯場

西鐵站對出就係

#metoo

比apple個map渡咗去海濱花園

用GOOHLE MAP APP啦
apple個個垃圾黎

好多小朋友

拎你既拍檔去嚇一嚇佢地

FF巴遲到

送分王呢！

遲大到喇
黎緊

英勇殉職

比人老強 ？

死得好慘

今晚有人做狗都輸
汪汪
btw恭喜曬四強巴打
返去維修個發射器先

快d返黎再約戰

多謝你地黎啊

準備同阿基里斯告別啦

新場好正

係型既

下次追住啲xt plus排，一齊0分

投先有人差d唔被塔MTR

導盲犬表示無問題

屌 Load左一陣

再唔係淘翻件警察制服就得喇

今晚送分夜，頭幾場狂輸已注意進入死亡

認真下次係咪搶分禁Xt+
3on3無事，冇乜所謂

支箭終於寫到出黎

我覺得要睇埋堆新底先
話唔定堆新底會剋到xt+

xt+,盾=可恥
下屆用哈帝報仇

下屆會係咩地方

今次比賽太多人玩持久

射龍可以解決所有問題

咁又唔可以抹殺既
超Z武玩Br可以不爆了

冇撚錯

有無巴打可以介紹下東京邊度多陀螺配件或者買取店，29飛東京

下次未有新底，月尾先有

rb12 ds‘

XT+盾好喇，其他無辜架

唔會本身打唔贏變贏啦

哩個真係要試過先知

估唔到有巴打對亞基里斯咁有愛

係喎頭先興奮得滯
係咪有個巴打爆左獅弓
其實我有多個新既獅弓面

Shoot 左手粒鐘，隻手有啲痹

四粒鐘

頭先出聲即收嘛

等藍獅弓算啦

相信哩個名會令大家滿意
完全解釋今日自身柒事

新手上路31分表示滿意

無用xt+巴打：禁啦，輸到貼地
有用xt+巴打：唔好禁啊，唔係點拎分
btw,今晚新場好靚，多左一批新巴打加入，好exciting

老秋ラジオ会館1樓
賣卡果度都有好多散件賣的
仲有間叫ホビーオフ 北千住店
冇老秋咁多但都有機會搵到D得意野

禁啦 其實係有d悶

利申用xt+搶分

認真，肯做狗用神盾，贏面有8成至8成半
利申：今日全部第一場都做狗攞關鍵一分

你咁大隻淨係muscle都嚇死人啦

咁暫定下次禁Xt+
解封Br?
但到時3on3可以照用Xt+及Br囉
咨詢大家令到個活動好玩啲

最慘係兩邊都xt plus, 0分super

我都贊成禁 ，我無xt+

今日試過幾次盾對盾，無召喚到曾志偉

唔好咁講，既然比賽用得=無犯規，唔似前幾日官方賽作弊手法咁pk
但我都贊成禁

排隊禁xt+同br
3on3先解封？

可以啊

屌又改名

怕凍

依家個名滿意喇
自認做ok仔隻寵物

讚成

我想問 買神盾面 幾錢

一係好似鎮巨咁，盾可照用，但禁用xt+,同時四強賽全部解封（包括鎮巨BR)

fb見過80蚊
不過下個月神改造set會有

肥宅話佢用末日可以burst 聖盾xt+，求你地唔好禁

佢就係用末日臨尾爆到我隻盾原地彈起

我爆果場因為佢比較高咁shoot
之後彈落盤果下踩頭爆左我

我到時會扭小小
冇人接我做獎品

我想接啊

見你地用盾咁high 我都想high埋一份

聖槍世界第一！
雖然今日搶四枝槍黎打得14分
但我下次依然會努力用槍！

Xt+唔同 擺落鳳凰力士都係好廚

我今晚都用阿基爆2次盾，但今晚拎19分，廢到

我都係廿中之嘛

做狗表示都係得廿中

下次可以用返蠑螈ds,真main機

話時話你幾時去幾時返

不能認同更多

我覺得唔洗禁XT+ 大把野剋佢
加上之後出大量新Dash底 打既變化又多左
XT+自然唔會好似而家咁佔優

23返啦
屌諗住去打新街機
開頭話10月2同10月中有得玩
點知bandai活動祭話10月30 屌你老味

咨詢民意咋
睇大圍，不過遇著兩粒左右Xt+真係好dum波鐘

有無活動祭既link可以share下，我29號去到岩岩好

下個月出黑槍

巴打有愛

日月好靚 仲有黑7鐵
多謝小便

黑7為重點

睇呢度得啦

希望哈帝斯係3格高，幾鍾意哩隻個面

睇左新武神段片,實物靚過包裝好多

3格高仲出Z’俾你
有機會係末日lock

正

配埋暗天照舊紫鐵特別醒神

我都打算為佢開一盒闇天照

巴打同路

X’都插埋落去

要襯埋條紫色底褲

紫t應該

我舊紫0鐵用完特別易爆

很好！做下善事送分

可以打飛機打到11月

點解你地個個都可以係公司玩陀螺？

我打夠，留返比你地

彌補返爛左ET底既創傷

不二巴你個keyboard係咪都係lenovo？
懷疑用緊同一款

Et底都打得爆 搞到我要買多隻力士

Bingo

唔記得多謝怕凍大隻仔啲麥記速遞, 真係連登有愛

會唔會係同一間公司做？

btw，小事喇

keyboard同牌子咋，我公司都呢隻

我公司C字頭

買多兩隻啦
BUT貼紙好難貼，小心

好好珍惜新ET

d貼紙係咪用嗰d專用鉗痴？

總之唔好用手 手指有油 會令到貼紙好易甩

甩都唔係問題，問題係閃貼用紙質料，一貼錯，好難起翻出黎
就算起到就會鄒曬，最大獲係起左面個層出黎，但底個層紙貼實左

閃貼係垃圾
一落場撞兩下就會甩色

平時普通既膠料貼錯都好易起到 閃貼真係

Et唔勁喇 俾廁盾打爆

好彩我不嬲唔貼貼紙

貼先靚喎，特別日月

好啦聽你講 收工返去貼

想問下，入到四強，可唔可以同時用Ds 同Ds’ 底？ 定係有’ 同無’ 計同一款零件？

好似係計同一款
同埋ds又未勁到要用2次既

識貼一定返緊工貼啦

好似唔計？
諗住粒ds之後俾翻蠑源用

無帶出街 聽日又多會開

有無巴打會去20號個公開賽？

會去陪練

原先報晒兩日，諗住剩係會俾一日
結果依家派晒兩日

咁咁咪打哂兩日囉

加油巴打 用新。鳳凰大法打巢佢地

用廁盾同我隻哈帝/0W/DS’練

報曬，不過俾得一日
見識下到時幾多魔改蠑螈巨神

連登冠軍去嗎？

瘋狂舉報

係咪可以下下都叫裁判check下先？

係咪都要求驗陀螺

個世界冠軍無用架喇
禮拜六要陪女皇，邊有人去做工具人架

我果日可能會去

Btw，邊個同我一樣星期六要陪女皇咁幸福

召喚下，下次活動的話
有無把有漫畫版或初代Burst既陀螺

有既拎黎戰鬥下

me too, 我要陪女皇同皇子，不過個日可能獲批准視察民間

咁都要有合理懷疑

Br就係最大既懷疑

愁巴，係咪無尋晚場大戰片睇？

oh,公仔兄無得打飛機啦

佢channel up左啦

thx

昨晚獅弓，今日武神

提你課金

去買400蚊野換過隻翻黎喇

要返去丁

我有呢個面放！

結果都係幫襯左一格買rb

一舊水？

拎張金牛同佢換？
[remember]有冇話聽日會有？ [/member]

柒左 自 十打

聽日岀既random booster 其實有乜特別

無啊無得去啊

公開賽

up左啦

唔用盾咪用其他xt plus，都冇乜分別

獅，蠑，鳳

係啊 我又玩爛底喇

玩具破壞王

你玩乜，成鳩日爛底既

有野問，正式比賽陀螺配件唔可以用水貨
咁發射器果d受唔受限，例如金發同鳳凰柄之類咁

陀螺明星大亂鬥

btw

咁快有開箱片

一隻右轉蠑螈

可以收盾皮
個Lock仲硬撚過天照

你認真？

段片11分半寫既

但佢用緊z’
哈迪斯7t.ds’

用dash 夾硬整隻右轉蠑螈

拆完個拉繩發射器,砌番之後發現條繩唔識自動收番埋

無上返鍊先裝

上鍊係咩意思

用一字螺絲批轉啊

唔該巴打,咁我可能整壞左個發射了,因為轉左7圈都係冇反應收唔番條繩

22.1係最重咩

其實魔龍個底應該最易爆
佢Free轉，但高速時又夾硬咬實
下場一係爆齒一係爆曬

鳳23蠑21

如果佢咬唔實，掃齒掃到平晒就正

又想覺醒？
咁不如用返R

R嗰應面積無Ab咁大？

同R會高身少少
不過我而家用ET底代R多

同埋Et好冼d
之前試過手多買左粒r翻黎撚

各有各好啦，但R最衰係太易甩
不過我自已都有幾粒後備

想問下 異界聖劍 個劍形發射器係咪冇用既，dump得？

新入坑表示只係買左粒翻黎撚下

+1 後悔購買

始終R都仲友用既，打鎮巨

以防萬一，要有一手

Ok仔，睇你公開賽表現啦

我要抽RB 1粒07夠

比d大志！買一箱啦！

我網購訂鳩左，但明日要用

蠑螈ds’大大力

係

如果哈仔用都可以大大力屌下去

我驚’都救唔到哈迪斯

蠑螈ds正常都係細力拉㗎啦，除非打左旋

大大力無非都係想
我要與你硬碰

其實輕放係易贏 但好無意思

有d驚聽日唔記得拎翻塊等級旅程出黎

聽日會唔會人人都哈帝出賽

依加拎定

買返d正版旅程咪得

人人ds’就真

依家翻緊工
係日本買左未運到

不過都要抽中籤王/ds’先得
可能會場d貨有機會俾人清晒

唔知係咪真係限買rb換金武神

想入多幾粒Ds'

代理賺錢至上，有機會禁買125湊夠數，可能每人限買2盒，迫你搭其他豬骨

新入坑lm

睇完段片 佢話lock鬆到同巴哈姆特差唔多 但用普通底都唔會爆
可能因為重量同形狀既關係

咁當然用dash底更硬

Dash底專用機，咁Z’同DS’一定DS’

派貨未

佢前後手拉 似係哈帝低速爆對面

獎已中

利維巴守唔到寡

今晚收天光放工時間出唔到去，成條買算
不過8算幾

邊度賣8算幾咁貴？

80蚊都衝

我呢d返office無得呢個時間去買抽包

聴日用，收工出唔切去呀
最怕你地掃，今輯01,02,04,07都算好野

不過利維又係好野，一野中晒兩隻籤王

一條丫

但你唔係本身訂左條咩

$80係公價？

訂左果套唔知幾時到
一條係六個咋

日版偷跑

No ，正常應該做68左右

一條都俾你咁啱中晒01同07
即係咁啱中07至05

師父明白了

哦，偷跑價，仲以為會加價咁狗

中左哈帝加ds’=得天下

123478

唔識d排位

避開最廢果兩個面

568
5都叫有T環

邊度有得偷跑 心思思想入 利申:訂左套

其實買一條都480
加多20蚊就有一套

一條條賣？

2019-6=2012

Yes

SSP基隆街都返左，今晚應該一街都係

好想快d玩新機

奇趣今晚應該都有

奇趣個人已Black list

玩具反斗城呢？

奇趣個人已Black list x2

有唔好經驗？

x3 冇好經驗

有啲舖做野手腳唔乾淨啫
愁巴之前開過名邊間分店一定唔駛去

有無得成套買？

SSP都唔知邊間係鬼
同埋驚太夜放工，到時無得一條咁買

我之前係沙田，淘大都中籤王，我又無試過中伏，可能係個別分店搞事

我好小去呢間，我去開淘大，近屋企
呢間中過蛇神，藍貓

行貨周圍都開始派貨

爆格7點派

諗緊收工過去拎定過幾日先

聽日等d人去曬比賽先去拎

利維兄試左哈帝DS’未，有無得天下既感覺

唔急今晚咪喇
又要拆又要執Set
間鋪幾個人大家知
今晚等睇佢屌客

精品都已經有

無喎，好似夾蠑螈多啲，堅係撞到卡卡聲都無事

2樓排長龍

佢地個Page inbox比人炸緊
肯定勁多濕鳩仔老豆老母話人地到曬炸鳩佢

佢要行親子路線
就預左俾d家長煩架啦

即場係街搵條友挑機

等睇打細路

但係今日唔拎，之後放假又唔想出去拎

中環有冇得買 抽抽包

聽日去拎再去miki參賽搵人試機
下次連登盃有排等，手癮起黎

仲有得報？

之前好似話有人報左無去有現場名額

我都好想抽啊
今次係唔係T底褲, Ds’, 籤王最好？

有後補名單，你聽日早小小去（5:00報左名開始登記拎名牌），你4:30去到問下有後補即場參賽

更正，5:00係俾已經收到參賽資格既人登記

貼埋俾你睇

一格到左，塞爆鋪

有無得就咁買一條？

你收工去問，佢拆+執七點都應該仲整緊

想搵你幫手買，唔係好識睇排位

今日半夜至收，而家出唔到去丫
唔識睇，直接叫比一條我咋

想要567812哩條

排緊

一格520有一套喎

已拎

拍片

一格？

係，之前訂左

成箱入

其實大家都會入，如果湊夠人夾一箱就唔洗抽啦
利申，訂左set

可唔可以分享下佢個4條係點擺法？

全部自用？

咩價

我都到手了

兩盒盤

又要貼紙地獄

爆旋一格

其實玩具倉都番左貨

無錯，但三set，有條唔中1號

其實好多鋪都開始有…
非打手，
但講真，間鋪細都唔係問題
但唔好介意，成日幾個公會既人係到吹水幫手，其實都有d阻…我行過都唔點入去睇，
同埋d價其實出面都有做到
同埋…佢地fb接單，但人手唔夠，我試過留言inbox都無人理

熟既會知佢擺位，但你出去買，點會比你自已拎呀
最多買一箱，其他放出去

如果要同時中1同7，得2分1機會
要中1，5，7，就得4分1

所以一定一套再加運散抽幾盒

BTW，上套開始我無全套買，成日太多廢件剩
唔想浪費，放係到又無用

首先要熟，同上次rb一唔一樣又唔知
想知擺位直係唯有買一箱
不過你買一箱放出去，交收又係時間

好在今集d面都算靚
買一套都唔算太浪費

講起運真係唔好彩，哩排成日整親

今次算好 我覺得廢件唔算多

多數一樣排位架
不過真係，除非fb底，唔係點會比你自已揀條
之前有唸過買一盒，再每set放出去
但懶得去拎
而定連一套都費事拆

都有差唔多5隻垃圾喎

568

你有還你有 廢件還廢件 兩回事黎

5ok喎，點計先？
正路應該得157唔伏

當然，計面就另計

5都小籤王架喇喎
0鐵新環仲有xt底俾你做消耗品

其實今set除左1 5 7獎
其他可以叫伏，當然，用個layer黎計，5就伏到仆街啦
但實體，中157就夠

重點係個xt底
同埋自己幾鍾意哩隻蛇王配色

玩得多xt+個尖尖磨到

做咩呀，凍親d肌肉

是但啦 玩玩具啫 多左零件咪當後備/左右互搏

我都係分析講下自已見解唧，見有巴講開邊隻伏

同講下自已覺得唔洗買全套點解唧

唔夠訓，成日整親

早d休息啦，聽日小心好似アイガ咁隻手唔郁得
無阿輝幫你架

其實係唔洗買曬 我嫌逐隻收太煩
佢出返d大家早2個月先買完既件真係

見親2隻蠑螈都諗到

有人200賣籤王，要唔要得過？

自己一盒抽1條，4分3機會中，自己諗
一條6隻，378

一般開頭既炒價…唔洗急啦

粒新xt緊過用緊嗰粒

唔該各位，咁200唔係幾抵
蝕好多parts

呢期RB啲價好快跌，如果係廢簽王跌得仲快

今晚中了蠑螈，鷹，女神，係得隻鷹最想要，隻黃色蠑好樣衰，女神隻綠又難睇

鷹，女神，曾經既霸主

蠑源睇開箱片都唔係好差姐

藍貓

唔同加，你睇埋實物就知隻黃似茶色，唔夠鮮豔，仲要連個Y底都係茶色

女神唔鍾意，樣衰到爆，隻鷹配藍色L環，幾靚

題外
小弟新手見識少
但見好多左轉陀螺都拉低速爆裂
反而右轉好少，明明原理一樣

原版都ok既

蠑螈貼左貼紙都ok

隻哈帝斯鬆到

唔怕啦，神鷹無lock都稱霸到一個世代

形狀差咁遠

係咪用左ds’都救唔到？

最重要打落感覺點

不過近黎既RB同扭蛋Layer都掉轉左
之前之前就蛋layer大獎唔算好用，Rb好，
今次就layer出息，RB未必掂

明明rb貴咁多

Rb都唔係淨係為大獎，今次算唔錯啦都多實用野

連續三次大獎係花瓶

獅王先係大獎！

今日見貓店有rb12散賣
諗住如果獅王一百左右就入多隻
結果遲一個鐘打去就無晒

03？Why

Ds’

爆左果隻可以安心入英靈殿

終於揀好比賽幾隻

痴線，重未訓

你咪一_樣

我係失眠訓唔到呀

紫0搭哈迪斯好靚

淨係拆左呢14件出黎

神鳥at屌打公廁盾xt plus

癲

如果d面氧化，要咩咩擦返光佢
之前youtube有片睇過唔記得save link

估唔到神鳥有驚喜

去鴨記搵省銅膏
捽就得

Thank you

今日會用哈仔落埸

請教神鳥即係邊款？

新手睇唔明暗號

極限神鷹

邊個話神鷹廢

配左隻鳳凰打爆公廁盾

打其他會爆，但係用dash底用轉唔贏盾

決定都係用翻d大路野算

等緊其他好d既 dash底
有潛力既

Z算唔錯，不過打唔到xt plus

好想battle

比人撞散都冇所謂

但係星期三你都冇拎神鳥岀黎挑機喎

11月尾人人一盒公廁改造包

其實個代理幾好
成日搞比賽
迫住我哋成日更新setting

反觀四驅車
由幾年前區區有車場
變到而家全香港剩番2間

陀螺場細嘛易搞，又多人玩到

有動畫出點同

即刻買左隻
比個女打比賽

要配咩鐵好

屋企邊可能set到條跑道試車，陀螺用既空間細好多

我 8’L Z’，叫巨鎮食屎

竟然用z'

唔好意思
z' 係講邊款底
查唔到資料

哈帝斯

最新RB 01

其實Z都夠，打魔龍可以叫對面食屎
蠑螈唔比撞到出去有7:3

但用AT唔好會d咩

At算啦 z’又要抽籤王

有冇巴打中多隻籤王可以放畀我

頭先油塘奇趣見人抽10盒以上都冇人中，其餘7隻每隻都見出2隻以上，懷疑有人抽起籤王，之後搞到我唔敢

話左油奇班仆街會抽起

我隻鳯凰已經鎖唔實個環

紅愁巴 有冇去柳蛋

一間傳一間，而家應該唔止油塘黑

利申，玩左一晚
而家已經變成鳳凰，哈仔既形狀

有無巴而家係Mikiki

係，另外一間早喺神代時期，
有個識奇趣翻工嘅朋友都叫我唔好第一水去抽

完全唔敢奇趣抽

奇趣根本係抽野伏地

行過一格 多人到呢
賺到笑啦

去緊mikiki，各位準備定紙筆拎簽名未

去緊

啱啱到左

排緊現場報名

祝各巴武運昌隆

好過剩係星期六日開

差兩分入4強

四轉皇既實力

BIG5先岩

買左隻鳳凰入面冇左條繩

好想下次來連登杯呀，不過我真係比較忙，人大左，成家立室就無咁自由

真係...年少真好

+1

手震巴今日有無去mikiki

恭喜晒Jim巴
成功用main機呀基，burst左人地
重擺埋冠軍

上禮拜去左 今朝去陪fd練+睇rb炒車

強喎

btw，Jim巴快d留tg，俾翻d片你

各位巴打係邊組？

B組

C組

btw，今日世界冠軍識玩
識叫我OK仔

個戇鳩講我想贏第二，如佢所願啦

話時話，用亞基burst 人拎冠軍係型喎

咪當我流料

今晚終於見到你真人

識接個gag

原本都對爆格嗰肥仔無咩反感
今鋪真係

我同費利巴同組

天旋巴好禮讓
斯文人

呀基利斯唔係垃圾！

見識完你實力後，我而家仲手震緊

聖劍ds‘先係皇道
硬撚過撚滾石頭

今晚用真男人武神連爆3局

今晚A組有個真傻肥仔係咁尻叫

有勁

搵人開新post

愁巴你做咩同D 姐一齊去日本？你地咩關係?

咪戇鳩 我係大阪

我陣間代你開

唔該F巴

今晚都幾乎無人用哈帝，真係咁廢

大明星，用護靈？

所以我都無去公會…

btw，有片？tg比細路我學野

投先一時興起睇下比賽聯會個post
點解…天照有我名呀！

有冇日月包膠 心思思想入

行吓街都荷包出血
最緊要小朋友玩得開心

求日月包膠

好想要兩個layer...但個盤

個個都係 今次呢舊豬頭骨大左d

搵日行過奇趣睇下有冇細路想食骨

POST10已開 等依邊爆左可以過去

上次個邪神無限盤我都買左，但當初係on9以為個盤底可以搵成普通盤，點知有個圈
今次…唔買啦！

300蚊散收兩個面 有意者洽

我出305蚊收

烏鴉

你地出咩價既，我全部加多一蚊

我出600蚊 你加啦

咁掂喎，我買，FF巴出1000，咁ok仔你記得1001收

屌，你地都唔係跟劇情反枱

邊有人好似你咁dog架

頒獎前都凶返冠軍，樣撚衰到

抽左3隻都係垃圾 仲要有2隻重覆左

想睇冠軍戰片

想八下咩事喎

我散買唔買籤王

籤王好靚喎
中左2隻蠑螈 開盒望𠴱下：
舊鐵無用 個底本身已有 個面都已經有
最大問題係原裝個面靚過rb

1081

1001